有冇巴絲屋企有裝now既電影台?

想問下其實抵唔抵John
自己唔係話有太多時間睇但星期六日多數都係煲戲日

唔想百幾蚊john左但其實冇野睇

Join
有得自選 都ok既

衛視2個台 (139+140)都好高質
同埋有續集d幾肯今日播完第1集
聽日會播2

裝嚟都係為咗自選 不過d片來來去去都係果d

多數睇自選+1
睇波plan包埋，都ok嘅，不過淨買就未必會買